「處境題」去緊屙屎隔離位係到怪叫點處理好？

佢好似用生命咁去屙⋯每用一次力都大叫⋯我又未去完⋯⋯

咪一齊叫 好好享受最後的大解

人地有痔瘡好慘㗎

同佢黎個屎坑二重唱

掟d屎過隔離